覺唔覺話自己Hong Konger好熱血？

我身邊啲朋友已經開始叫自己mong koker
Tsim sha tsuier了

Lau Zhu is On9er

NMSL

咁我咪 TaiKoo Singer？ 變咗歌唱家。

NMSLer

Diulelomoer

motherfucker

chinaer

係 Taikoo Shing 啊 ching

好撚好笑

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
屌你老母怪獸
(狗隻#79038)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

低質到以為係波台